鍛刀大賽season3

記得好耐之前hkg都有人開post講
之後沉咗
去到season3 仲有冇巴打有睇

Ryu第一輪就輸撚左

宜家YouTube 有中文
不過宜家第一二回合好睇好多
係咁玩新野

求link

追緊

YouTube

YouTube好似唔齊，上bilibili有齊s01~03

S3完左 等S4

出咗啦第三季 e7

護目鏡

想睇返ryu拎冠軍個集 但youtube俾人del晒

it will kill

少左講

: It will cut

season4 trailer

屌你老母有travis